[學術討論] 其實真係想知共匪既鬼係點做

如果係一個出位既人 佢收到共匪既關注收買都好合情合理
但如果係一個從來無人知係邊個既人
一出黎就會比人話係共匪既鬼
我真係想知共匪既鬼係點搵佢地做
有得自己申請？